# Реализовать sitemap builder

Функция Crawl(url string) []string
* На вход передается web адрес корня сайта (/)
* на выход список всех страниц, на которые есть ссылки на всех страницах этого домена.

Нужно обрабатывать статусы редирект (301), и учитывать цикилческие ссылки

В данном тесте мы используем пакет net/http/httptest для эмуляции внешнего сервера